μ's永遠愛好者交流區（17）唔中1001，又完一個Post

μ's
2016-09-28
ラブライブ! μ's Final LoveLive! ～μ'sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～ Blu-ray Memorial BOX

2018-03-28
ラブライブ！Solo Live! collection Memorial BOX Ⅲ

懶人包:

新田惠海
唱片發行所屬: ブシロードミュージック
新田惠海 Music WebSite:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
舊twitter:
新twitter:
Instagram:
FC twitter:
Blog:

内田彩
唱片發行所屬: 日本コロムビア , ZERO-A
コロムビア 公式HP:
ZERO-A 公式HP:
内田彩 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Ameba Blog:
Line Blog:
Instagram:

三森すずこ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
三森すずこ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:

Pile
唱片發行所屬: JVCケンウッド・ビクターエンタテインメント(Colourful Records)
JVC 公式HP:
Pile 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
舊Blog:
Instagram:

飯田里穂
唱片發行所屬: NBCユニバーサル
TKMA 公式HP:
飯田里穂 公式HP:
事務所公式HP:

官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

久保ユリカ
唱片發行所屬:
ponycanyon 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Instagram:

楠田亜衣奈
唱片發行所屬: バップ
VAP 公式HP:
楠田亜衣奈 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

徳井青空
徳井青空 公式HP:
事務所 公式HP:
4/1新事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Line Blog:
Blog:
Blog2:

南條愛乃
唱片發行所屬: NBCユニバーサル
NBC 公式HP:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
Blog:
Instagram:
fripSide 公式HP:
fripSide NBC公式HP:
fripSide fanclub 公式HP:

新碟不日發售:
μ's
收皮鉅作
2018-03-27
ラブライブ！Solo Live! collection Memorial BOX Ⅲ

2016-09-28
ラブライブ！ μ's Final LoveLive! ～μ’sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～

2016-08-26
ラブライブ! μ's Live Collection

新田惠海
2018-9-17
NHKホールにて開催された新田恵海 Live Tour 2018「EMUSIC 32 -meets you-」ライブ収録音源の配信決定

2018-5-15
EMUSIC 32 -meets you-

2018-01-17
新田恵海 LIVE 「Trace of EMUSIC ～THE LIVE・THE HISTORY～ 」

2017-07-19
新田恵海ベストアルバム「Trace of EMUSIC」

內田彩
2018-7-18
内田彩アルバム『AYA UCHIDA Complete Box 〜50 Songs〜』

2018-5-9
2ndシングル『So Happy』

2017-11-29
AYA UCHIDA Early Summer Party 〜SUMILE SMILE〜 / 〜Everlasting Parade〜

2017-09-13
内田彩アルバム『ICECREAM GIRL』

三森すずこ
2018-6-27
4thアルバム『tone.』

2017-12-20
Mimori Suzuko Live 2017『Tropical Paradise』Blu-ray

2017-10-11
8thシングル エガオノキミヘ

飯田里穂

シングル「いつか世界が変わるまで」

2018-9-5
ミニアルバム「Special days」発売決定

2017-12-27
RIHO IIDA 2017 THANKS LIVE 【rippi CARNIVAL♫】

2016-12-14
3rd シングル 「青い炎シンドローム」

楠田亜衣奈
2018-07-25
4th ミニアルバム「アイナンダ！」

2018-04-25
1stシングル「ハッピーシンキング！」

2017-12-08
PERFECT AINA YEAR 2nd LIVE TOUR ’17 YEAR♡♡♡♡♡♡♡

2017-02-01
3rd アルバム <カレンダーのコイビト>

徳井青空
2018-02-02
そらまるのひきだし 2だんめ

2017-08-25
まけるな!! あくのぐんだん！ Blu-ray

南條愛乃
2018-07-18
ベストアルバム THE MEMORIES APARTMENT Anime & Original

2017-10-04
fripSide - [Special Album] crossroads

2017-07-12
3rd フルアルバム 「サントロワ∴」

久保ユリカ
2017-11-29
TVアニメ「少女終末旅行」OP「動く、動く」& ED 「More One Night」by チト(CV：水瀬いのり)、ユーリ(CV：久保ユリカ)

2017-11-22
久保ユリカ BirthdayLIVE2017 ～Meeting with you creates myself～

注意事項：
1)禁止 sunshine 話題，要討論既請開新post/過隔離post(好似係)

2)FF出沒注意

3)痴線佬出沒注意

4)壕出沒注意

5)班人又飛喇

6)比錢買啦望

7)係時侯抽飛

8)落選！落選！落選！

9)當選！當選！當選！

10)μ'sic forever

痴線(稱讚意味)

lm

有新圖

＜商品名：南 ことり ホワイトデー編＞
＜作品名：ラブライブ！スクールアイドルフェスティバル＞

■発売月：2019年8月発売予定
■価格：15800円(税別)
■スケール：1/7
■全高：約150mm
■原型：稲垣 洋＋飛田 崇文
■彩色：鉄森 七方
『ラブライブ！スクールアイドルフェスティバル』より、“南 ことり”が装いを新たに登場です！
ゲームのカード「ホワイトデー編」の衣装で立体化しました。優しげに微笑む表情と少し首をかしげた仕草が可愛らしい仕上がり。
ウェーブのかかった髪の毛も相まって可憐な雰囲気たっぷりです。
フリルや花の装飾も細部まで再現され、散りばめられたラメや多彩なグラデーションにより彩り豊かな出来栄えです。
羽やスカートにはクリアパーツを使用し、繊細なパール塗装で透け感と淡い光沢の変化を感じられる絶妙な質感表現となっています。
■仕様等
素材：PVC、ABS
塗装済完成品

買買買

我鐘意皇冠果隻鳥多啲

btw 標題1999

呢隻唔夠雪人鳥咁有UR feel

btw雪人鳥上次去睇嗰間好似要5位數？我見駿河屋¥9680

頭一版少咗啲嘢

求鳩其啦，雖然我打錯字

少左咩？
如講幸子巴張相，你就放過佢啦，
都玩左兩個post啦

我果時買雪人鳥 2015年果陣 24000yen

好似12xxx

原本粒野係隔離位
比我搶左
超級唔好意思

呢隻鳥係鬼UR
雪人鳥嗰張係特典UR, 好似好耐之前

雪人鳥係早幾年聖誕送嘅
今次咪呢隻囉 但我記憶中都好似真係有隻非UR版exactly係alter嗰個動作

同小鹿拍埋一齊 東山即刻顯得更肥

咁好似抵屌喎

原價都冇咁貴喎好似

空丸同RIPPI個生放今日個背景好似香港嚟

果時完全冇貨 炒到飛起

果陣入坑冇幾耐，第一次係信和見到，勁想要但係3900
過幾個月去到日本都係去中野先搵到，即刻入手。

冇玩開膠 但如果佢肯出隻靚啲嘅果可能都會忍唔住 不過睇嚟永遠都唔會有

Alter隻果確實輸蝕少少

イロドリミドリ特然咁積極

仲以為佢就嚟執柒

直頭hea

本來戒左膠好耐 隻雪人鳥一出就訂左
新呢隻唔夠雪人鳥咁正

右下好可愛
佢應該以為鏡頭唔會影佢所以貪心食咁大啖

膠得凜姬四隻黏土人

買大隻開心d
later SIF系列隻妮同姬都好靚

9成9係咁 攝影師GJ

好想比佢瘋狂射殺

留名一身蟻

你最有資格講依句

出隻UR果好嘛

原來開左POST
我琴日見個1000 停左好耐

巴打張圖真係好撚型

其實μ's完左咁耐仲係咁出figure算係咁
只係遲出左幾年

的確個情況都幾奇怪，正常應該唔出，全力谷新嘢

但佢出又成個系列咁出

屋企無位擺不了

都未出，出左你就有位嫁啦

生日Live會配送
應該會出碟呀

FC限定好似係

仲未有確實時間幾時出碟 等緊

分分鐘倒數個場有得賣

跟下隻專輯機會大啲

會唔會有哨牙妹呢

講倒數

出生日event碟嘅內容

佢好似講左係單一賣 仲要係會員限定 好似係

或者係我1999
我想講唔知哨牙妹會唔會出現係隻碟入面出現呢

應該會，但哨牙妹首歌應該會cut? MR就更加唔洗講

咁不如cut埋哨牙妹算，即係同PILE武道館一樣

不如cut哂 kssn唱歌咁難聽

ho ho holiday

無位擺唔訂了

聽日去睇下隻果嘅實物先

注意事項：
6)比錢買啦望

我個時好比面
聽左5秒先「x」

巴打係邊到訂

アニメイト

最速死亡傳說

佢話如果咋

固有祭品技能嚟

就係之前打機打到喊果段

激動得濟標眼水啫

等陣去望下實物
不過佢永遠都係呢個叫人科水嘅手勢，好唔友善

俾錢啦，柒頭

過哂期 不了

都幾靚嘅，但個樣始終有啲膠膠地

果海個樣唔似，無神韻

3隻擺哂係度吸引好多

果髮色太黃 海個嘴想點

Alter既figure實物會比圖靚

三個入面我覺得最靚係牙海

仲唔係實物，畫出嚟

個鼻同嘴唔覺好奇怪咩

今晚有ASL彩睇 各位記得準時收睇

得閒再睇

彩好似3月出新single

一瞓醒就收到啲咁嘅跌錢消息 希望場live唔好撞我3月4月其他live

DD

旁白都係彩
訪問彩果陣使咩要用果首BGM

咁都有大婆二奶之分嘅

官方會玩

五等分的花嫁

其實係咪有係今日個event提過五等分的花嫁?
twitter d人又話OP又話ED
同埋彩本身又冇配

又唔一定要配左先唱得嘅
今日有個補辦嘅發賣記念 應該直接講左會唱OP 3月出碟

ED

大撚鑊 3月6出 咪4月頭中有live

應該會配個路人角色嘅

有冇d腹黑角色比佢配

你講呢種？

LM先

麻衣唔夠腹黑

5等分入面

100分

今日放假又有得睇牙彩

可能今集嘉賓熟啲 彩都特別多野講

俾人係咁讚就笑到停唔到口

變左彩彩討論區

好可愛

睇到佢笑得開心真係好治癒

最近特別多搞作多笑料

明明星期一咁難挨
一諗起夜晚有得睇彩彩就開心哂

新人留名

2019年年初預定出碟：
小鹿、愛乃、彩彩、pile

有遺留請update

自

三森 mini album 放假毛

愛乃終於出個人單曲
今次仲有簽名會

飛

不了 叫在日朋友抽 中左嘅代我去算了
3月去fS場

反而今期emi radio有講下牙彩個live

終於影返幅正常相

邊度聽 又FC限定？

無剪

嘩 Acoustic MR

同求

響個網台，有app

有冇得團購

好想睇佢點打錯call
如果我有留意前面嗰排就好了

要睇販售情報 唔知有無限買幾多隻

未放工聽唔到

廁所幫到你

條友根本彩推

最強彩推 淨係親密合照都屌打所有内田勢大佬

這些機會
pile好似有活動？ 我覺得佢得閒應該都會去

睇睇下呢隻腦魔好似打緊S：D個call

睇live個個都望住個台
你睇鬼到佢打錯call咩

點會睇唔到 ミミミ都一堆人錯call

打call督察

冇話督唔督察嘅 只係啲大動作call錯左真係好顯眼

不過我相信emi絕對唔會錯ミミミ

佢平時係台上 係台下應該會左右掉轉

你又啱喎

下年想去睇イロドリミドリ或者1000ちゃんLIVE

我都想去睇哨牙妹做舞台劇
不過唔識日文去都冇用

唔識日文唔係問題，負擔到唔怕去，
唔去先會後悔
我好後悔無去律政俏佳人攝影場，
次次諗起都覺唔抵。
不過，張飛代講收10算，貴到hihi

依輪生語癌

有錢怕咩唔識日文

朋友，你還有黨呢

不過岩岩睇東京場啲飛賣晒，原來都幾賣得

你講哨牙妹定emi
律政係熱銷嫁

emi啦，我仲諗住唔知自己二月schedule點想睇定啲先再買飛

上次去到當日飛都無
係嗰到間無印食完飯就走
btw仲有冇黃牛

有好多 咁我睇定啲先再算

買攝影場或者lady day就正

點可以睇到ＦＮＳ歌謡祭

岩岩提開套劇就有新消息 喺香港都係睇人網上直播掛

冷靜沉著天才駭客mode

我花左10秒先認得出哨牙妹
隔離係咪王君馨

王君馨

認唔出

玩玩下咁抽 真係中左 好想去

中左緊係去啦
可以同佢一齊飲喎

但係已經book哂機票酒店同屋企人去台灣順便睇三森

可惜可惜 呢D機會難得呀

慘

睇殭屍，不了

愛乃 真。十七歲

救你

決定左去飲酒了 人生總要瘋狂一兩次

我妻愛乃萌萌噠

岩岩係大陸網睇左南條果個生日live電視版
首moment ring

Chung呀

原來趴趴都幾易污jor
我隻snow halation鳥

毛公仔痴塵

頭毛痴曬落去

又跌錢又俾人屌，依餐犧牲大

Ching明智既決定

聽到前奏就喊左
好彩上次彩冇唱

等緊幾時出dvd買碟
btw內地果邊唔少南推，之前粉整左隻南趴勁想要

點解愛乃可以出粒粒歌，PILE要CUT晒
為表誠意係唔係應該JOIN愛乃FC親手訂

係南推就入無壞嘅
唔係嘅搵人幫手買啦(暫時無講限買幾多

岩岩睇左

咁等南推開團購

我都啱啱睇左
前奏+第一句就已經中洋蔥...

買碟支持
但點解DVD

岩岩考完試食埋飯返去睇

話說點解成日有個負皮

唔好問唔好問

好多post都係咁 Lin登都真係唔少精神病人

係
我成日開post都俾人負皮
睇開d啦

會唔會有其他原因

其實係

我爬左文 大概係第13個post嘅98樓開始冇斷過負皮 但完全睇唔出咩原因

你真係好心機
已經習慣左唔當一回事

emi個病我諗唔止聲帶或者嘴部肌肉有問題，
佢係成個人都出事
食親野都整落個身到

愛乃沖繩

旅行團

唔識日文點跟

有幾個月俾你學

求教學 極速進步

你地好勁

日本國內運費都成864円...有冇人有性趣夾份

陽光 海灘 泳衣

唔洗諗

不過呢個活動真係好唔符合佢作風

帶PS4去酒店打

3日2夜沖繩酒店switch體驗

沖繩全室內體驗都幾新鮮

佢switch玩墨魚

有冇人有留意最新果9個囡囡

今日冇牙彩睇

鬼頭

生の希望

今朝先聽完aya醬、aya醬、aya醬

前田+相良

依家先放工 有冇都係睇唔到

原來去左忘年會

是咪好想做坐牙彩隔離果條仔呢

一時之快 不了
目標係做旦那

加一

負評是我比的

on9
夢妹都冇人講

街機更新moment ring

楠妹

由角色跳返出嚟真係

抽爆佢

我sif改名7左
唔夠時間改

買過張卡

不了
呢張玩了過萬羊
沒錢買新

fl咁多年仲要搶第一代教友錢

有冇人知呢張gif出處

3單PV?

係

結果都係買左飛睇mh

成大半集radio食食食，食完飯食蛋糕
恆例生日回嘉賓未來

食老干媽

好心就唔好俾佢食依啲嘢啦
佢喉嚨已經唔係好

觀光AI都撈埋 幾時做youtuber
未來係咪娶唔到本人都可以娶AI

佢真人拍旅遊節目仲吸引啦
仲有得睇おいしい

想好似之前賣廣告嗰隻智能家具AI咁

痴漢又出沒

わさび果個辣到佢要cut錄音

唔係辣，嗆喉得滯
熱飯加わさび

黃牛消滅

略嫌把聲太蘿莉

佢又提世界遺產 諗返起之前訪問柒到喊

個主持真係好撚煩...

下次係群馬開live既話
睇下請唔請到假留多幾日係群馬行下先

我比較想睇佢揸車走轉秋名山 睇下我快定佢呢個金牌駕駛快

係就租架車啦 行會死人的 多人夾嘅租部靚啲嘅再上秋名山跑返轉

咪搞人哋金車牌OK

佢個牌似係雪櫃喎

唔識揸車

掛牆用

痴撚線sif街機有水團全祼

twitter洗緊版

中間個頭呢

twitter 見人話係第十人，笑到我仆街

獵奇偶像

頂

垃圾game

咩事

內部開心版流出

有大佬加返粒lin上去

今年生日揸爬會無嘢賣

都預左有痴線佬會咁做

留返聖誕 btw 厚木好撚遠

期待

1個鐘車，有買cake卷?

冇呀 車錢仲貴過張飛

我諗ASL唔會再有組合正得過佢地兩個

對你嚟講

兩個阿婆

等你包膠

唔識日文點算

Fight打唷

個cam man同剪片係唔係弱智
啲鏡頭弱智到喊
間奏明明應該拉wide啲影兩個跳舞嘅全身先係重點
一係就轉影band，一係就大頭，一係就單人全身仲側埋一邊，
一係就影粒豆，係唔係咁撚業餘

現場個電視鏡頭都係好on99

係咪有巴打聽日去emi 捱手會？
我都去 去頭場

三點果場

原本我都頭場
果然我哋真係無咩緣

現場都唔怪你，你錄影都屎到咁

好耐無去emi d event

留意到ching去開睇班占順便去埋

到底邊樣先係順便

記得話自己係香港賤

呢度D人好RICH

ppbird巴打都你齋入場冇CAKE卷?

bang dream 果場太貴 無得睇
今轉主力睇emi

我剩入場無買cake卷呀
我睇下用唔用到啦 唔知佢會唔會check 証果d

一個人有冇廿秒時間講野

去完握手會
個握手會比想像中耐 傾左半分鐘
握完拎左個emi章

另外用左巴打張cafe卷 個甜品幾好食
多謝巴打

囡囡成份低過10%

之前自爆果位手足最近還好嗎？

嗌飛果位哥哥幾好j

幾好
係病鬼左

又回顧一年活動，之後先握手

等叫號排緊隊果陣有啲相嘅slideshow咁解

排我前幾個有個爸爸帶埋個女(?)過嚟，好活潑，見到emi即刻好開心

: 娘ですか？
: 男です。
: へええええ…かわいいですね
排緊隊嘅人: へぇぇぇぇぇぇぇぇ，又中撚左伏

即係齋握手吹兩句

鳥果海

終於到佢地兩個同emi慶祝

呢張感覺好好

三森呢排咁忙都就到時間

有個大陸人係木谷高明twitter叫佢比三森休息下，然後比人block9咗

白痴

1200円執到直簽

1:11 sexy beauty

1:40 sexy lady
點解會唔同左...

秋記gamer居然有有生日展覽
秋記gamer真係幾睇佢

講緊壽星emi

老團全部都係親生女

えみつんお誕生日おめでとう

尋日有巴打見過月曆實物

鬆郁蒙齊晒

終於有得睇牙彩 仲有akane

我又要冒住比腦細屌嘅風險返住工睇

好正

上田麗奈唔笑好過笑

屌
睇睇下哨牙妹今個月fc張相好似 靜態版

好肚餓呀.....

好想食

間野十一月先開，tabelog都未有資料

有動態版

正，下個禮拜guest係殭屍

下次去日本試下先

飲酒event前去試下先

諗諗下都想去現場望下，睇嚟都要用信箱交收大法

如果我比人當偷野拉左記得嚟保釋我

唔洗擔心完全唔會有問題，我地個信箱長期都唔鎖 詳細遲啲再同你講

你同佢講英文唔會拉你，好似係，除非唔係

八叔key上去咁

心諗 依個又瘦又靚仔乜水

比錢未

笑死
正氣左好多

露營果

棄晒game未 中咗依個唔知算唔算大獎

呢個最正 可以抽復刻AC池

一張UR都冇出

yes 好過果個所謂大獎得一張ur

100石兩張果ur

當年今日

我連SSR都唔係出AC

機票無墜機但抽重複

Old seafood

點解我冇得抽 係咪之前活動？ 前排冇login

之前唔知邊段時間login就有張抽獎券

隔離青春豬頭片場終於到我鹿發揮

妹妹才是王道

酒店張床都未瞓暖 又要去機場

ching....

辛苦晒

有無包膠

地址
幾銀?

不過lunch只係可以叫lunch menu既野，冇得直接嗌beef cut

好撚平
返東京先食

@nanjolno

無錢買
本身用緊黑磚又無理由擺多部機係屋企

賤賣比我

玩黑磚好過

好多音膠

幾時膠埋一份

me好易滿足，垃圾耳機is ok

你未遇到真愛啫 下次再荼毒下你

神席

轉推屍團了

DD可恥

哨牙妹又有舞台劇做

信仰呢家野 聽日出去試下部野 岩既話就訂
用緊廢PLAYER 當升級

想試 唔貴喎

我得到左神席先得到嘅野

係咩

Kiss?

唔通係

條友應該醉撚左

唔飲得唔好學人飲咁多

仲有支禮物未飲

三森喺台灣等緊你，唔好走堂

你又唔去
BTW幾個都做舞台劇

靠你3點幾打嚟叫醒我啦

睇下點 我依家返工都醉醉地lol

仲有大合照認人大法

2018年12月15日(土)内田彩の新宿で一献傾けて 夜飲み会整理番号：Y012 官方分枱 自己揀位 咁就坐左所謂的神席 大部分時間距離1米左右神席真係好近 見到佢嘴脣邊生左粒暗瘡 早知帶支廿四味比佢野食唔係重點 叫有啲野食下咁囉 之後有炸雞我都冇去攞 野飲有三種 藍莓小火...呀唔係 藍莓乳酸 蘋果薄荷 橙汁 小火車最好飲一嚟就係「手渡會」 親自斟酒 由佢親手斟酒比觀眾 攞住個鎚要揼開佢嗰埕平成最後(?)之酒 一齊嗌よいしょ之後 又真係一下揼開左 明明之前劈西瓜都冇力... 接佢酒個感覺真係好奇妙 好唔現實...逐個斟一斟就斟左半個幾鐘 我就睇住佢斟左半個幾鐘 睇睇下有種變左經理人嘅感覺...睇佢斟酒都係一種享受 全程都笑得好開心 每個粉都好用心斟酒好用心聽佢地講乜 最後斟哂應該就準備一齊乾杯 就知又話癆發作 要staff催 乾杯又飲到滴出嚟跟住就係小組問答環節 一枱一組 小弟表示條條都唔識 幸得各大佬carry 最後幾組同分 包剪揼猜贏左 得到群馬酒一支 頭三條唔係好記得問咩 有條問唔記得係製酒場定唔知咩係武道館嘅幾個分 有條就好似係問唔知咩酒要點斟 跟住最尾嗰條犀利啦 京都唔記得邊集講左幾多次おいしい 提示係内田媽喺内田妹4歲嘅時候幾歲 講講下發現自己好似計錯數 嚇到佢同觀眾都面青青 好彩諗返原來冇計錯(雖然有冇計錯都應該冇人識)答案有片段cut哂啲おいしい出嚟逐個數 想笑死我咩 答案係34 咁即係30歲生佢個妹啦 即係外母起碼63歲啦bingo環節 諗唔到有咩好講 總之我就唔中啦...呀係啦 佢扮抽籤機啲聲好可愛...跳起扮踏掣都好可愛...播左京都篇嘅片段 一路睇一路講 同段片鬥講 講講下忍唔住大喝一聲うるさい 威力同釘宮有過之而無不及(萌殺嗰方面) 最後話睇自己啲片 恥ずかしい 羞得過比人逐個おいしい數34次咩最後講完野 再乾次杯 拍一丁締め 完了個活動其實冇咩搞 但係可以咁近望住佢斟酒 望住佢飲酒 望住佢講野 望住佢彈嚟彈去 望住佢笑 都已經好滿足 好溫暖講返神席福利 本來睇鎖骨已經夠飽眼福 佢仲要鞠左幾下躬 自己諗下坐喺神席會見到啲咩...

見到頭頂？

諗清楚啲

小組問答啲問題真係唔係好記得 好似有題係問用彩命名隻酒叫乜

點斟嗰題應該係我記錯

me 心如止水，諗得好清楚

你話係就係啦

唔去走寶呀

補充返 最尾疑似主辦單位表示至少搞多4次event (頭盔先 可能聽錯 搞多4次咁多...)

頭殼頂

ok 彩彩頭殻頂真係好正

識玩

識睇緊係睇頭殻頂

酒店張床都未瞓暖 又要rush去會場🤦🏻‍♂️

因住虛脫

原來rippi今日會去果個音膠fest

你仲唔趕去

又咁近 心臟唔係好頂得住

完 等手渡會

真係完

香港屎都冇得食

我愛台灣

留名等包膠

琴日係日本
今日係台灣？？

正確嚟講係香港>台灣>東京>台灣>香港

尋晚内田一献打ち上げ食完再機場食左杯雪糕之後一直冇食過野 到依家睇完live先有野落肚

其實冇咩好講
晏啲再諗

你係

太性奮

頭殼頂有咩好睇

冇㗎 透爐巴打諗唔到其他野我都幫佢唔到

其實諗返仲有樣福利 就係可以近距離聽唔經咪 最raw嘅聲 有段佢特登唔拎咪講

平嘅頭頂

成隊有幾個頭頂唔平

彩推巴點睇你同三森嘅距離仲近過同牙彩

sor 彩喺我椅背後面經過好幾次 少於30cm
就算唔行落嚟 都仲近過三森

三森唔係有手渡咩面對面

好啦好啦

真係神event
不過應該好難再有如此神席了

神到睇完三森仲回味緊尋日

彩彩

好正呀

搵左人買了

淨係得C95買到 叫海外人點算

聽聞呢到有啲人會去東京倒數

求幫買
佢限兩千本 搵一個代購未必買到

有お渡し会...如果係彩...

都唔好意思叫人幫手買
買佢先又miss左其他野

平日都狗衝 不過連抽都抽唔到

コミケ戰場黎
真係要plan好晒排隊次序先買到野

一落機就去戰場 去做炮灰

做雪條先，入到去先化灰

去到9 fingfing 算

今晚有牙彩+殭屍

愛乃移藉

又自

沖繩原本如此

應該喺幾萬尺高空据緊雞扒睇唔到

Rich

喂係喎你最尾冇投稿？@彩推巴

冇左件事了

這冇肌肉 得肥肉咋

做gym未 今集vtr幾好笑

年薪過到關

大人のおもちゃ

唔夠

有無勇者去南條北海道打機團

北海道？？

又沖繩又北海道咁極端？

打錯 沖繩 原來一直打左北海道

沖繩老巢嚟喎，唔好記錯

利申：斷鳩估新事務所

應該係果間啦
唔識日文點join呢個活動

rippi第一個去神田明神開live

點解radio啲相下下都咁獵奇

哨牙妹呢

空丸二月都開

講還講...

生日東京場唔係有樂町咩

下個月頭去見份大家好熟悉嘅公司嘅工，求集氣 成功左就可以繼續喺呢邊幫各位大佬入金抽飛收野

你同我死掂佢，唔好撚返嚟呀

我唔熟悉呀ching

希望成功啦

娶個日本妹都可以唔洗返嚟，睇下邊樣快

我太毒

總之唔好比我喺香港見到你 見一鑊打一鑊

我三月點都會返嚟一轉，睇唔到屍團

你返嚟一係慶祝一係打鑊

可能真係最後機會

又係時候奉獻

想要個鎖匙扣上次買唔到

我鹿世界第一

岩岩先放工

嘩，因住過勞

估唔到仲有希朱印帳賣
支氣水勁薑，正
不過，開左交流會館，
神田明神商業化左好多，小左靈氣

班撚樣忘年會忙到我癲

ching到左東京？見唔見個面？我晏晝都想去一去秋葉原

楠妹生日

戀字撚 又係牙楠

好女仔

係秋記

want meet?

冇tg，app store開唔到
係彩間牛肉店樓下等ok？

要約個時間喎我仲喺屋企
預兩點o唔ok?

ok

你未食呀？

我岩岩食飽左

又食lunch

屌你，間野得我一個

咁咪好唔洗等
屌 仲有得落雨

到了 黑眼鏡 綠褸綠褲白鞋仔

琴晚asl day3係咪有播SH? 未得閒睇住

臨返工前趕得切睇一次，SH八週年

唔同人歌個意義減半

各位巴打冬至快樂

應該Old news 左
彩奈

old 彩奈禮，now彩奈森

最好聽係呢首 角色歌live嗰陣聽到上哂癮

Blue, Bright, Let me dive
空中 舞う 天国みたい

呢段彩彩扭下扭下咁跳得好可愛

我諗親筆心心好似有D甩色

通常直筆都有一年保養 未過保養試下寄返事務所 佢會幫你補返啲色 太嚴重會比新嘅你

上次自爆粒嘢

學到嘢

透爐巴打唔到你唔信，尋日講完，
今日我搭小田原就見到次次都見嗰條友

香港少年定係靚女架妹先！

有時覺得巴打你pro得嚟有啲痴線

今次香港少女 帶住香港少女

可以開展覽
我以啲求鳩其攝相簿真係

琴日你講成日見到果個香港人係女嚟！？

女掛
你意會下我打咩

屌，光久剛剛係身邊行過，無人認到
早場又有索女

A席大叔席
索女們S席以上

原來係野食既分別！？

自助餐嚟唔關係

好唔好食？岩岩落車痾完屎就行過嚟

我今次食完兩餐自助餐，
非必要都唔會再係日本食

無雷公咁遠

我痴線都唔係咩新聞嚟啦

坐等包膠

透爐巴打，我等唔到物販可唔可以搭單買 ？
我下個月會再到東京，到時再搵你ok

好呀
依家好想可以去埋聽日

btw 老團歌淨係一首，小鳥xxxx屍

sh壓軸無望

你次次都係咁

thx
麻煩場刊、膠帶、月曆、匙扣x1
匙扣可以的話x2

佢真係冇自己唱過 唔知會唔會留喺聽日

匙扣好似有限

非不為也，不能也

聽晚平安夜 應該大機會？

見唔到你走既喂 已經出左去？

好撚ok喎合buffet

滾水淥腳咁飛奔左上車

一般般，未係伏嘅

我側邊嗰個準備好UO

我原本預佢好頽架咋

不過有bon voyage ，已滿足
呢種細場fan meeting真係最正

佢個燒牛肉嚇窒左我，全熟、腌唔勻
彩嗰塊我突然覺得好撚好食

音響唔差真係要讚個場

你睇下買唔買到，好似係post卡限購

正常自助餐料啦我呢轉又冇全熟咁誇張喎

匙扣賣撚晒

明知熱銷都咁少
btw趕到機場

介唔介意我拆開場刊望下

記得封返，仲有唔好亂嚟
睇sample今次影得唔錯

喂咩叫唔好亂黎

我第一眼以為係黑崎

見送加手渡

有包膠未

落機後迷迷糊糊斷斷續續咁打，
錯手del左右再打過
所以唔知打左咩出嚟。

【問答】
只係好普通咁回答fc留言。
最特別係fc(好似係)要求佢表演perfect個布甸，
因為佢肌肉控制真係非常有問題，
經常食嘢時啲湯汁、布甸整左落件衫到，
仲要成日話俾人聽，
最誇張有次鍊爆左個蛋殻布甸
咁佢就好風騷咁攞住個鮮奶布甸係台上四圍展示，
經理人仲走埋出嚟拍低依個歷史性時刻 ，
佢一路食一路おいしさ，
好似想挑戰彩彩講34次おいしさ咁 ，
不過，最後佢話唔好叫おいしさ，改口叫かわいい，
仲有埋動作跟住做非常非常かわいい ，
結果係佢perfect左個布甸。
另，佢一路食一路做表情一直都有bgm播緊，bgm係哈利路亞，成件事非常搞笑 。

【朗讀】
講一段故仔唱一段歌，歌大約分零鐘，見識少完全唔知出處，不過一開波首聖誕歌真係
btw雖然我唔識日文，
但係聖誕節講個咁嘅故仔真係

【回顧】
播片同相，回顧2018嘅活動花絮，
見到佢活潑嘅一面，
當然佢私服嘅taste有時真係

【LIVE】
◆M.H.R.R.対黒魔術部隊・第十九隊“ Schwarz Himmel”／マルガ・ナルゼ
印象中佢好少唱地平線一系嘅歌，佢有份演出地平線嘅歌好聽嘅有好幾首，最好當然係同東山合唱嘅Morgen-Nacht ，佢話唱地平線時仲諗住會係曲風更適合聖誕節嘅キンコンカンコン，點知係依首，依首亦係好歌之一，聽到依首已經不往此行
◆小夜啼鳥恋詩／Printemps
係果音 ！係果音 ！係果音呀 ！
我依啲收皮之後先入坑嘅仆街，居然可以有機會聽到live版嘅果音，真係不往我碌爆人情卡嚟！
◆探求Dreaming(アコースティック)
Acoustic版，我覺得好似係加長左，
前面兩首太震撼，依首俾唔到太大感覺，
而且我覺得結他編曲嘅節奏快左
◆Bon Voyage!
非常鍾意新專輯唱腔，無需多講今次表現係完美！

【見送】
最後原來係見送加手渡，我諗距離會近過揸爬會，
完全彌補左無去揸爬會嘅遺憾，
而且

手渡禮物

正，有得free ride

朗讀果part我好鐘意
原本以為只係類似廣播劇咁，但原來係musical，總共唱左五首都係結他伴奏+抒情歌，有經典英文歌亦都有首AKB嘅唱左全首咁濟 (一條友好撚難唱但表現完美 )
真係好鐘意佢作為演唱者純粹用最簡單伴奏同歌聲就可以hold晒成個場

「同nao醬有過各色各樣嘅關係，又做過戀人又做過姐妹 」

「今日著全白色好岩唱呢首歌，有啲kotori醬嘅感覺呢」

連住其他歌咁唱就真係即刻會知道果音同埋佢本音真係完完全全唔同，唱腔都完全唔一樣

探求dreaming acoustic聽過幾次live所以冇咩驚喜但睇到佢依家狀態都接近完美，不過原本以為佢mc會提下mh

btw 會費只係幾千yen一年，歡迎加入

「AYA UCHIDA LIVE 2019 ～Take it easy～」 2019年03月08日（金）Zepp Tokyo17:00開場／18:00開演 2019年03月30日(土) Zepp Namba 17:00開場／18:00開演１Fスタンディング ／２F指定席 7,000円（税込） ※3歳以上有料 ＊東京公演、大阪公演 共通

撞左二奶tour 睇嚟睇完大阪場要rush去東京

係咪個個經理人都咁鍾意影黑歷史

屌記錯 要大阪>福岡

咁快手
東京星期五去唔到呀

Take it easy真係好諷刺

抽飛方法好唔easy囉

＜チケット先行抽選予約＞
2019/3/6発売・内田彩 3rdシングル「Sign／Candy Flavor」初回限定盤Aまたは初回限定盤Bを対象店舗で全額前金にてご予約頂いた方に、チケット先行抽選シリアル付の応募用紙を先着にて差し上げます。応募用紙をお持ちの方は、「AYA UCHIDA LIVE 2019 ～Take it easy～」の先行抽選予約にお申込み頂けます。

照字面睇即係online shop買都唔得...

要搵在日....

AKB係咪365日紙飛機?

報仇

屌你老未自己抽果啲又唔見係咁 我係咪要坐地起價

你地就一列倒數，我就毒撚神田明神，公平咩

正呀喂 請你食好野

透爐巴打我下次都要搵你幫手先得

諗返上次内田一献又關透爐巴打事
睇嚟以後都要靠透爐巴抽了

聽番首聖誕歌定一定驚先啦

以後呢到全部人都靠曬佢

所以就算賣屁股 一月都要攪掂佢，
全世界靠晒你

嬲！！！

正如神醫不自醫 歐人唔歐己

尋日EMI行佢嗰邊上台嫁

要考慮收錢了

今次到我地做一列

希望收錄埋仲好 咁就可以見到自己

實點你相

米係咯！實影到你嘎！

平安夜冇晒人

今晚係no exit 洋蔥，SH留返十週年唱吧

有

BTW 呢到有冇人有玩開card game? 今日認真行下先發覺某啲卡真係可以貴到痴撚線

買左套劇場版僕光郵票，仲平過原價 呢啲我估啲集郵撚應該會幾想要？

唔係集郵撚都想要

都係尋晚件衫靚啲

我都覺

原價2000，賣1620 決定儲起佢遲啲高價賣俾啲鬼佬

我都有一套

我都有

少見識，係邊首

言い訳Maybe
不過唱到好似第二首歌咁

根本已經係第二首歌
但真係幾好聽
不過唱Dear→Friend真係估唔到

機已訂

我都訂左喎
驚過500唔夠貨

一個二個買皮幾野眼都唔眨

點都唔夠你飛咁密洗得多

我尋日先訂

痴線成班richard

我都係尋日 知道左坐咩位就唔洗猶豫

一班痴線佬
要買埋愛乃對JUST EAR先得喎

預言：
Nanjolno:尋日順手訂埋啦
Benchow_burner:我又係喎

Just ear梗係要夾金/黑磚

痴線 我都用緊fitear 如果我冇cm可能一早衝左

買哂咪得

R巴好耐無見

睇你大法信仰多啲定南球信仰多啲啫

南球信仰=大法+AK

呢度咁多信仰大佬
木耳不了

そらまるお誕生日おめでとうございます

木耳係好事嚟 慳返唔少錢

そらまるお誕生日おめでとう

點解呢條友會咁搞笑

初號機VS第五使徒

空腹丸

JR GJ
等睇車長彩

倒數黨幾時飛

第一眼以為見到哨牙妹
原來係彩彩

禮拜日

哨牙妹邊有咁高

屌我第一眼又係

btw彩彩魚尾紋好似又多左

睇你地會唔會爆人氣啦！

不要再說了

你地都起碼有希望，我希望都無啊！

但真係認唔到係彩彩

same here

冇得抽可能先係幸運嘅

到時抽到20個安慰獎真係派街坊

你話嘎！留名等拿安慰獎！

各位南粉，你地有無抽沖繩之旅啊？

唔識日文 算啦

去坐

我都唔識日文！但有D想去！又驚自己去到無知做咩！又講唔到！

++

LM

又未去到認唔到嘅 彩嗰種氣場就算幪面都認到

講到實中咁

+++

依張真係認唔到，我要睇多次先知係彩彩

睇多幾次即係認到啦

佢有d活動唔係幾岩我 加上又唔識日文 算數啦 訂左player 冇錢了

講到實有貨咁

認真 點都抽左先 中左先再諗
睇返啲活動都冇乜點需要日文啫 搵返中文圈圍爐咪得

睇過之前d repo fan meeting果陣會有問答環節 聽唔明點答 又要同唔識既人同房

唔答咪得 到時自然有大佬carry㗎啦 唔會點名叫你答掛
同房識下朋友幾好呀

唔好諗咁多啦 抽抽抽

唔識日文都唔緊要，同人同房先煩，
真係咩人都有
btw小心番梘

1212訂咗 我又冇得飛 可唔可以我要機先

屌 剩係呢到都已經至少3條友訂 肯定過500啦

部野而家仲有得訂

可能到時先計數再cut單

咁多人訂搞到我又想訂
如果係μ's+sp1000m就好了

3fS 4月阿織無錢不了

所以宜家米問下有無巴打會抽咯！

你知左咩位未 9號個場

得8號無9。。。有無多張

我甘歐！好難講嘎！

我又要 8號睇彩順便9號睇埋fs

歐就唔會中二階三階啦

聽日有冇大佬去C95 求幫買Anium Premium Magazine Vol.1 應該好搶手

比個位置黎 買到就買

コミックマーケット95東7ホール企業ブース7913「Anium」

和服彩

求幫買+1

俾你快手過我
和服彩真係

假象來嘎！加上無入fS 個FC可能係對我甘差嘎啦！

今年東/西hall都有企業
玩撚死人

俾人出左彩，咁唯有出鹿

我8號宜家都仲多一張未買出，有無巴打有興趣一起睇南八！

其實5點幾見到都想post了 不過做緊野

彩著和服嗰種美感真係無撚敵

絕對無敵

鹿 is mine

和服彩勁可愛

如果可以就買足5本 多多都要

聽日中午先去望下

成田搭左成個鐘出黎

仲訓緊喺床

轉twitter：戰場

宜家先出發

個封底笑撚左

求幫買

坐緊巴士過去咋 喺附近食埋飯再去

食飽飽行過去
你地如果已經揾到人買左出句聲喎喂

比想像中易買 個個都買到

我買左5本你地咪買

搵人食哂5本佢呀你地

得啦 話左要就實要
食唔哂咪放出去 分分鐘有錢賺

唔計嫖客嗰五本 已經確保左三本

買左兩本，一本斷鳩估巴打，另一本有冇人認投

五本重到仆街

好厚?

THX 巴打
我一月十七/十八會係東京，到時一次過計，
到時再約你

係。。。

辛苦哂

辛苦晒巴打

我意謂十幾頁嗰啲場刊

嗰個最有女人味聲優屁股依家圓到

計下數先
依家嫖客買左5本 透爐2本 代購2本
斷鳩估要1
burner要1
痴線佬 唔記得有冇話要 當1
即係我手上有6-7本

仲有冇巴打要

第一次見咁多人cos果

比4本你留一本比朋友得唔得

ok呀 fb傾

係咪有多？
我想要

要幾多本

1本

留個tg
唔知嫖客巴會想比哂我先定點

和服彩真係幾正

咁快又過嚟有咩搞？

唔好J污糟斷鳩估巴打本野

上次emi本場刊都唔知變成點

一早買左同屋企人過嚟
點估到12月尾會嚟

咁到時再約

搵紫外光燈照照先好收貨

想問呢到有冇ching推屍團

去食雞朝聖未

太遠了

猜一首歌 人在橫濱

風繼續吹

白色雀仔

雪地跪玻璃推薦大家睇屍團

毒撚最怕大時大節，今晚睇住1ST倒數，慘

有冇橫濱人吹下水
好悶

抽左廿抽未

窮

你就好有愛乃陪

今日忙撚到仆街 到依家都仲忙緊 諗住偷少少時間睇月曜望彩彩一眼治癒下 點知冇

要等下星期

想知有無愛乃推一齊食下飯

謹賀新年，豬突猛進

坐等倒數黨包膠

岩岩冇睇lihkg

我連一番賞都冇得抽 派唔到比街坊

番緊去了

8點仲排緊物販 凍到唔想拎電話出黎 完全冇睇

我今次乜都冇買到

今次物販咁少貨
個一番賞仲kai 都唔知得幾多人買到

好彩隔離位行先一步 幫手買到衫同襟章 佢4點鐘排都買唔到一番賞

清 一唔一齊食飯

我返緊東京 我有食埋晚飯先入場

返左東京區先算

我4點半排到7半cls

あけましておめでとう！！

已經係渋谷轉咗車

神田明神好撚多香港人

我都係 唔係橫演迫啦

橫濱

諗住聽朝先去

一米趴

無食的話真係饑寒交迫

大隻到

twitter見到啲癲佬仲買幾隻

咁大隻攬住過嚟真係好撚搞笑

新年聖巡完成

終於返到屋企 凍到就嚟死

彩彩同大家拜年，可愛

btw 阿姐ig啲post

阿姐

啲月曆好正但用唔到咁多

有無愛乃推聚下

係秋記試緊耳機線

eイヤホン有福袋喎 有冇買

有咩 見唔到

福袋等唔等到等

我都去緊老秋

不過唔知點玩法 同埋應該完左了

嘩

好好奇50萬嗰個有啲咩

音膠

巴打去唔去神田神明

神田明神

2018年老團合照wrap-up

食埋野先去

你今日未食野？

神田明神多人到痴線 有排都未排到

岩岩到 唔算多人喎

當我無講過

走左

MH line生夜

岩岩先睇
中間估你唔到

空丸病左

點解有咁多公錄嘅相

唔知係咪去左食撈麵食壞肚 我早兩日食完個肚都唔舒服

又食

啲肉睇落好食過我嗰啲咁多

屌，上次無set囉，仲要包場，嚇到我

冇set咪好 我呢個set真係

你個又頹啲

我覺得上次啲肉好啲

你呢塊幾錢

3780円

哇屌

其實係咪唔同級數架 邊有可能咁都要3780

塊嘢180g，我同你講佢九成無，一入口就知
國唔國產牛就唔知
有set都係食set啦，要試食大塊肉100g夠
佢係熟成肉，我諗應該唔可以同扒or爐端燒直接比較

睇落好薄 有180g?

其實都厚身

幸子巴有啲嘢想問下你，
哨牙妹fc好似係無寄賀年卡

彩彩車内廣播

背景好嘈 聽唔到佢噏乜

聽左其他錄音
JR ho ball

話時話南球倒數坐一列都冇包膠？

清晰版

邊個一列

點知你地
好認左佢跟手出包膠呀 唔係實咀咒你地以後冇一列

個個扮相認，之後不了了知

有呀

實體定E卡

等魔法巴打repo

你無份一列

見到，THX
E卡嚟

返香港打幾句囉

BTW空丸開FC

竟然係空丸同fashion brand合作！？我有冇睇錯

籌旗入會

之前佢都同啲LOLITA潮牌合作過

果種image好似夾啲

今日好食好多

起老秋唔想逼只係識呢度

仲可以食空丸麵

佢最想同eva shop合作，可惜水菜麗玩晒

空丸麵上次食好迫下喎

呢間咩名?

之前去秋葉好似冇去過

ok啦，麵店係咁上下

依家先知佢用呢個名係因為鐘意eva

yes 不過佢重點係唔想逼

以後都有食堂

因為emi張賀年卡，訂埋兩隻彩彩dvd

天津向個箱

屌你班機取消左困多日起成田

咩事取消

唔會係執粒掛

機艙比人整穿左個小洞

套衫幾好睇，不過應該又係成set買
btw透爐巴最後都無去

依家喺大阪

飛田等緊朋友完事

me唔鐘意咁

鍾意飛田？

【2019综艺】20190102人间观察 木村拓哉&胜地凉&菜菜绪cut【猪猪】 UP主: 猪肉熟了

3:05 那度，bgm 響起時，我以為我聽錯

monitoring 有幾次都用LL bgm

竟然係咁，因為我唔係集集都睇，而家先知道會用LL 的bgm

呢段片呢兩日都唔少地方見到 都幾感人 估唔到完整版有呢個BGM

知唔知今日emi唱左咩歌？？

1.ROCKET HEART
2. Baby Call My Name
3.微熱✝ロマネスク✝
4.きらめきを夢みて
5.Believe in (E)MUSIC

同你一樣，在其他地方見到，睇到完整版有呢個bgm 笑左
同埋睇完覺得木村仲更加型，特別同勝地涼那段話，覺得佢真係好敬業樂業

瀬戸にゃん海「にゃん旅」 - emi篇

又要幫襯

等你包膠
我三月先有得飛

之前愛乃好似都有配過？？

條友痴咗咩線
應該po咗超過100張

愛乃配過，所以係emi篇

仲要四、五點po

所以睇左少少跟住❌左！

仲得閒上嚟

衰鬼你又記得喎 陣間再報告

認唔到，係唔係有認知障礙

信心十足咁

今日去
[

咁快又一個po

我星期一先hea住見完一份

有咩好路數

過程好快，仲係好迷茫，晏啲講多啲

仲擺d過氣野係到

音泉出貨可以咁慢
錢收左，啲貨一啲消息都冇

過氣有親生女嘛，唔攞先導真無出奇

見到總部receptiom神主牌都仲有老團其實幾感動

係感動
MH唔擺、邦邦唔擺、先導唔擺，擺過氣嘅，
地位可想而知，證明木谷有品
過氣幫木谷搵唔少，冇過氣，
邦邦同少女歌劇可能無咁快出到手

班占有部大電視播緊不過冇入鏡咁解

希望呢到講呢到散，唔好周圍傳

恭喜晒
放心連music site都併入武士道音樂，emi唔似會走
btw fuck you
㗎妹介紹嗄
武士道音樂嗄

Btw オタクです

おめでとう 做オタク做到透爐巴打咁真係好撚勁

btw原來個客架妹嚟㗎
睇嚟唔止搵到工 仲搵埋老婆

毒撚嘅偶像

機會嚟喇飛雲

個架妹麻麻同埋我otaku desu唔識溝女

下次請你地食餐好 如無意外既話

牙彩事務所等緊你牙

得啦學緊日文啦比啲時間我

年薪、姓同身材都過唔到關識日文都無用

雖然我平時少留言，但見到透爐巴打你做到自己夢想的工作，都要上一上水，真心恭喜你，祝你未來工作愉快， 順順利利

太長就唔quote了，多謝 希望一切順利

恭喜晒透爐巴打
雖然你好似好輕描淡寫咁寫咗件事出嚟，但係好感染到人。你敢去踏出去，一步步咁走落去。好勁呀你真係
簡直就係毒撚之光
希望遲啲有幸嚟東京可以請你食餐飯仔

恭喜哂透爐巴 自己既興趣可以成為工作真係好勁
比我後生5年都冇咁既動力

間中入下黎咁岩睇到恭喜哂
BTW木谷賤撚過狗

見完佢同埋睇佢寫嘅文拍嘅片都睇得出佢應該唔係好理人感受但就乜野都會想做，成日都想試下跟呢類老細試下

btw 要跟大佬你學班占了 但第一季講到咁差點算

多謝兩位巴打

同埋都想講 僕今，SD，MR 都真係支持咗我好耐。出發前再加多套比宇宙更遠的地方鼓勵，ここから、ここから到依家都仲每日聽 果然我都係オタクです

唔係これから咩
我冇入呢首歌
我都唔係好記得

呢首係比宇宙更遠的地方既歌
利申: google

乜鳩都唔想睇都好，2018年點都要睇南極同埋屍團

同埋少歌

恭喜透爐巴 下次黎日本請你食飯

清係諗住長做定短炒？

只係靠動畫角色嘅熱誠唔知可唔可以做到老

少歌你點都要追啦，我想睇lv，但係啲時間閪到
邦邦你涯過小星星 當佢b級片，
唔好用現世常識去理解，之後補live(好似話1st live)
就係神作

利申：我太膚淺，涯唔過小星星，兩集就x左

點都好攞左永住權先

都岩嘅多個身分多條後路

第時可以上Hibiki style比班女聊既時記得宣傳下連登

反而我又冇諗永住權呢啲問題，真係好純粹想入呢一行試下。

而呢間公司撇除營商手法太進取之外我都幾鐘意。因為太有startup感覺，而且極速擴展，一係發達一係比達，岩晒我呢啲無依無靠嘅外國人。

喺呢行我有好多野想做，如果呢間公司成功keep到落去既話我有預感夢想可以一一達成。

校服巴去邊到學日文？自學？

自學啦梗係 窮撚邊有錢出去學
(有個N3滿分妹妹可以請教)